究竟一個男人真心愛一個人會有啲咩行為

小妹第一次開post 講嘢1999 還請見諒
拍過幾次拖，啲男人口口聲聲話愛你
對你厭咗之後就求其搵啲藉口飛咗你
現任對我好好，我想知佢對我嘅好係咪因為對我仲有新鮮感
俾人傷過，成日都會冇安全感

男人只有兩句真話：想屌你 同 想分手

屌你個mind set係咁佢做乜你都係覺得佢貪新鮮咖啦on9

你真係想知？

唔會知 男人嘅愛係用分鐘嚟做單位
佢呢一分鐘愛你愛到落地獄都肯
下一分鐘可以屌你死八婆再跟手打到你入深圳人民醫院
男人就係咁自私善變 又鍾意事後拖泥帶水 lur你唔好分手
女人有路捉 feel到佢幾時真 幾時變心 但就好絕情

算啦反正你都唔會見到，通常個d男人都比你fd zone或好人卡咗

係咪冇例外？

誇張啦，男人有真愛你自然會放心機你身上

會幫佢含

下體變硬

所以要學識保鮮

如果掛住你，佢會搵你，如果想要你，佢會講；如果在乎你，佢會真情流露；如果依啲都冇發生，咁佢就唔洗你操心了

點解要咁care?我元秋從來都無愛情煩惱，對男人無興趣咪得